（發夢）如果林鄭出席唔到升旗禮，升旗禮會繼續嗎？

無知一問，一個地方首長出席唔到升旗會點？

兄弟爬山，各自努力

推

推推

推推推

push push push

自推

再推推推推

有冇人答下我問題

之前post 左冇人理🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

如果71升旗特首出席唔到會點？

中聯辦d 仆街重要d
林鄭只係傀儡

人地會坐船入場

一個唔識用八達通嘅人

講真禮賓府有碼頭？

直升機出到？

佢個人都未必係入面

師兄你係特首辦做？
林鄭連日都係禮賓底見狗狗wo

有隧道有車有船有直昇機
佢想去邊咪去邊囉

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬